# novel

- title: 美少女になったけど、ネトゲ廃人やってます。
- title_zh: 變成了美少女、但也成了網游廢人。
- title_zh2: 变成了美少女但也成了网游废人
- author: 星屑ぽんぽん
- source: http://ncode.syosetu.com/n0170db/
- cover: https://21485.mitemin.net/userpageimage/viewimagebig/icode/i246294/
- publisher: syosetu
- date: 2019-01-15T13:29:00+08:00
- status: 連載

## series

- name: 美少女になったけど、ネトゲ廃人やってます。

## preface


```
【講談社、Kラノベブックス様より書籍化いたします】
　愛の告白に大失敗した高校生、訊太郎。
　彼の災難は続き、ニュースで話題の性転化病を発症してしまう。性別が逆転し、銀髪美少女に変貌した彼は、ショックのあまりVRゲームで現実逃避を計ることにした……。

　現実と同じ少女姿でプレイしてしまい、他のプレイヤーからはゴミスキルと言われている錬金術を、ひたすら極めていく訊太郎(じんたろう)。

『傭兵となって、戦う、奪う、支配する、探索する、開拓する、生産する、その生き方は自由』と謳われたクラン・クランのゲーム世界で、彼は様々な傭兵(プレイヤー)と出会い、ほっこりと成長していく。
　そんな訊太郎は、一緒にゲーム内で遊ぶリア友たちに自分の姿をバグだと言い張り、現実で美少女になってしまったことを秘密にしながら冒険するのであった。

　夏休みが終われば、学校で顔を合わせることになるのに。

　これは、いずれ軍閣クラスや国家クラスの傭兵団を相手に、一歩も引けを取らない『戦争』をやり遂げてみせる、錬金術士のお話。

　一介の男子高校生が突如、美少女化してしまうと果たしてどうなるのだろうか。
　答えはヒキコモリ、廃ネトゲーマー。
　
【★マークの話は、読者さまから頂いたイラスト付きです】
【祝　PV2000万突破。ユニーク320万人突破】
```

## tags

- node-novel
- TS
- VRMMO
- VRゲーム
- syosetu
- ほのぼの
- アイテム無双
- チート
- ファンタジー
- 主人公最強
- 性転換
- 戦術
- 書籍化
- 次元の観測者な娘
- 美少女
- 銀髪ようじょ
- 錬金術
- 網游
- 

# contribute

- 秋葉怜
- lulala61
- 紫月的夜梦
- 

# options

## downloadOptions

- noFilePadend: true
- filePrefixMode: 1
- startIndex: 1

## syosetu

- txtdownload_id: undefined
- novel_id: n0170db

## textlayout

- allow_lf2: true

# link

- [dip.jp](https://narou.nar.jp/search.php?text=n0170db&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [变成了美少女但也成了网游废人吧](https://tieba.baidu.com/f?kw=%E5%8F%98%E6%88%90%E4%BA%86%E7%BE%8E%E5%B0%91%E5%A5%B3%E4%BD%86%E4%B9%9F%E6%88%90%E4%BA%86%E7%BD%91%E6%B8%B8%E5%BA%9F%E4%BA%BA&ie=utf-8 "变成了美少女但也成了网游废人")
- [地名装备名技能名人名等简单整合（不含角色介绍有的人名）](https://tieba.baidu.com/p/5603770798 "地名装备名技能名人名等简单整合（不含角色介绍有的人名）")
- [twitter](https://twitter.com/hosikuzuponpon)
- 




